空氣差 政府都建議唔好係戶外

咁去機場 e 類室內空間好似會好d

機場機場機場